有冇人覺得澳門個新特首賀仔好撚陰濕

早幾日話免費醫肺炎
轉頭又話縮短通關又話要兩邊探熱今日又要醫生紙
聽日又唔知玩咩花招
擺明撚鳩班支那人
焗班友黎曬香港醫
仆街到震

一日到黑就淨係錢, 樓價股價, 69已經話緊人收錢出黎行
會員 #20241 - 高息股 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

我有一計可破黃色經濟圈 在此獻上希望可以俾個AO小妹做下 - #1

冇事啦香港人贏左啦港女升返曬啦大家快啲返工返學啦 - #1

水炮車其實都幾大部 - #1

核彈都唔割！嗱不過搞裝修 紅綠燈 叫太多神獸就割架啦 - #1

香港太亂 希望政府強力執法 全港斷網 斷電話3日搜捕暴徒 - #1

意見及舉報：

愛比暴力強 包容武漢同胞

我係醫生就開撚張醫生紙叫佢地過澳門醫，免費咁好。

你可以開
認唔認張野就

澳門一國兩制真心成功

商家佬係咁
唔信就望下侵侵

條友作風似中國啲官

陽奉陰違

係林鄭蠢

連中國官場規矩基本嘢都唔識

澳共政權出手捍衛本地人利益唔會比人屌澳獨
港共政權出手捍衛本地人利益就會比人屌屈服於暴徒
我一直講澳門一國兩制係成功
喺中共冇人眼中澳門冇人挑戰國家主權,治權就可以放心比澳門政府

非本地居民須按經濟狀況支付染新型冠狀病毒醫療費用

(澳門電台消息) 行政法務司司長張永春表示，感染新型冠狀病毒的非本地居民醫療費用並非由政府全部承擔，傳染病防治法法律中有明確規定，如果患者經濟能力許可，政府將會收回醫療費用。張永春又稱，衛生局局長可基於公共利益和患者的經濟狀況作考量，要求患者支付部分或全額醫療費用，他並認為有關情況不會吸引患者來澳接受治療。

睇左好撚咸濕

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

中國官場擦鞋係講處事圓滑
對上對下都做場戲
平時就結交朋友 有事時大家掩護 我借啲官銀同糧俾你補倉 你又借返啲俾我
林鄭就係一尾抗爭到底 遲早俾自己玩死

覺得佢個樣好奸

賀仔係好撚醒，都識唔好攬抄